1月6號，今日係大日子！

「BBC中文」美國佐治亞州周二（1月5日）舉行參議院選舉，結果將決定總統當選人拜登所屬的民主黨是否能獲得參議院的控制權。
這場選舉從12月中就開始投票，投票結果對民主黨的拜登在下一屆總統任期期間能有何成就至關重要。
這可能會讓一些人看的一頭霧水，去年11月不是已經舉行過參議院選舉了嗎？怎麼佐治亞州又重來一次？
原來是根據佐治亞州規定，候選人必須贏得超過50%的選票才能當選，而11月的選舉中沒有任何人得票超過一半。
因此共和黨和民主黨的兩組候選人必須進行第二輪投票決定誰能當選。

侵侵最後一戰！輸左就同香港人一樣，融入中共

打定輸數啦，仲有14日拜登就正式上台啦

到時歐美會拒香港人入境，得閒講2句：關注香港打卡就算數